弱智唔好食McDonald's

吊你老母 前面條女禁個魚柳 bell 都禁5分鐘

痴線

就係無
最後都係去櫃檯

今次你唔撚捉佢隻「禁」字？！

好波

見過前面條友買個包
跟住話走醬走菜
心諗:你乜撚都走晒,不如返屋企食方包夾午餐肉啦

咁人地唔識用丫嘛
個interface 好唔user-friendly囉

弱智直頭入去做啦

弱智, 係M記主要客源，朱古力脆皮軟雪糕咁L普通，排隊嘅人仲長過昨天搭巴士返工條龍，你話係唔係弱L智?

靚女除外

人都會有時有錯既